【香港Minecraft中型伺服器】!!!!!!!香港槍械生存伺服器!!!!!!! 超好玩!!!勁好玩!!!

▶香港中型伺服器◀

| ★❢✨✨香港槍械生存伺服器✨✨❢★ |

| [1.15.2] 24小時開放 | 槍械 | 載具 | 寵物 | 公會 | 地堡 | 牌位 | PVP | 足球 | 排球 | 跑酷 | 生存 | 冒險 | 活動 | 小遊戲 | (可使用盜版) |

IP: (不需模組)

DISCORD :
FB:
IG :

有興趣

歡迎加入

槍械有興趣 Pokemon

咁就入黎玩啦!
開心版都玩到嘅!

有槍有車有戰機有直昇機有坦克有轟炸機

推

push

PUSH

Push

Lm